ICAC職員衰貪污, 邊個拉?

搵差佬?

其他ICAC職員

香港仲有ICAC咩

有關廉政公署人員的所有刑事投訴，不論是否涉及貪污指控，均須知會律政司司長，由他決定應否由廉政公署或其他執法機構調查。廉政公署必須就所有調查結果向律政司司長及審查貪污舉報諮詢委員會提交報告。

如果係icac最大果個呢？

無人拉

咁律政司犯法邊個告